TSFS資助有冇巴打成功appeal過？

上年全額 今年半額 屋企人收入冇咩點變

仲未有結果

覆核又要用咩理由⋯唉屌

有冇叫你補交資料？

有呀 交左差唔多成個月

有叫你補資料嘅話應該點都會比個答覆你